唔好！！！！再開！！哭喪Po！！

屌你老母場波完嗱咩？
送中過咗？義士判晒坐監？定侵侵支持送中呀？
定而家講定失敗到時真係輸嗰陣無咁灰？

G20得番幾日，最緊要就Keep返個熱潮先啦
出人又好，用鍵盤出輿論又好，未完打定輸數？？

政府塊面成尺厚，維尼等緊回血劍又唔係第一日先知，6月9計都未到1個月呀。 邊個邊快認晒衰仔㗎。

同埋政府扮弱扮隱形5年前咪又呢招，扮幾日等市民內訌再反cup. 我哋要做就令普通人焦點去返政府唔撤回，唔放人到。 而家政府靜嘅，前場有前場搞，文宣嘅咪做輿論做勢，出圖又好咩都好，令其他人明白件事未解決。

總之場波仲踢緊，而家唔係開打飛機po失敗po放負開政府傳聞po 恥笑嘅時候。

push

大家下面對嘅係共慘黨呀
你估遊下行就會贏咩？
共慘黨最樂見大家屌嚟屌去㗎喇

推

agger,三毛失敗主義要提防

最鐘意人民內訌無人搞當權者